食KFC識食一定係食燒雞，不服來辯

你唔係仲食緊藍店啊嘛KFC啲雞又細又乾仲要買咁貴自己整好過啦 按下訂閱好人一生平安

岩岩見到樓主個topic即刻買左set燒雞
宜家禁入來睇有d後悔

真....燒雞正

唉

我冇燒到KFC咁乾所以冇咁脆燒耐啲就OK

又乞followers

過多一兩日試埋脆香雞翼大家點睇

KFC有時好燶好乾

係呀冇計啦

我個焗爐冇咁勁始終冇辦法做到咁燶